大（呀）大（呀）亨亨, 大亨派禮物

大（呀）大（呀）亨亨, 大亨派禮物

榮華月餅派幾百盒, 佢嘅迷人蛋黃

我想食一啖, 嘩, 味香滑甜似新鮮旦撻

派月餅啦老友

老友 食左藥未？

佢食太多藥 老友

係咪食撚咗白粉？

？？？？？？？？？？

點睇TomDawn唔入

皆大歡喜？

老友 琴晚已經答咗你

老友 琴晚已經答左你